獨立宣言既巴絲可否睇下呢篇 <<香港革命軍法>>

<<香港革命軍法>>

由於一國兩制蕩然無存，中英聯合聲明已經失效，基本法需由香港革命軍法取代。

1. 穿黑衫, 在自己居住的區域站出來, 顯示自己有志成為軍員。

2. 香港臨時軍是以抵抗濫捕，黑警、白衣人武力為己任，成立臨時政府並不是臨時軍的強項與責任，但會協助維持治安。

3. 除了中聯辦及警務處外，政府一切運作如常，如警務人員上班，將成為攻擊目標。必要時可以攻擊警隊及警處，分派武器予軍員。

4. 市民由即日起網上提名行政長官，實行真普選。

5. 市民由即日起網上提名臨時立法會議員， 被港共DQ的人士可以重新參選。

6. 「議員提名」需要廣泛反映不同界別，建議包含以下組別，候選人不能在其它界別中重覆出現︰ (提名有點粗疏，但接受民間任何建議)

提名人數無限

九龍東; 九龍西; 香港島; 新界東; 新界西;

12-15歳人士; 16-18歳人士; 19-20歳人士;

21-22歳人士; 23-25歳人士; 26-30歳人士;

31-35歳人士; 36-40歳人士;

41-45歳人士; 46-50歳人士;

51-55歳人士; 56-60歳人士;

61-65歳人士; 66-70歳人士;

71歳或以上人士;

大學教授; 教師; 會計師; 規劃師; 科技界; HR; 律師; 護士; 醫生;

消防員; 急救員; 入境處人員; 藥劑師; 銀行界...etc

7. 投票者需具有簡單思考能力

任何投票人士需持香港身份證及數學考試成績正本，到臨時票站投票，義工會協助輸入申請人Hong Kong ID及投票取向。

數學成績接受會考, A-Level, DES, 及其它公開考試等及格(Pass)之證明，但不接受偽進，展翅計劃。

投票者可選擇一名行政長官候選人，及5名不同界別的議員。

8. 投票結果採取多票邀請制，如提名人士拒絕出任臨時立法會議員，則由總票數第二名的候選人補上，如第二名拒絕，則由第三名補上，如此類推。直至組成70人的議會。

9. 臨時立法會需審議以下項目︰

I, 撤銷對義士的檢控, 包括是否特赦臨時革命軍

II, 是否撤回暴動定性

III, 是否設立獨立調查委員會

IV, 是否向人大請求雙普選

10. 臨時立法會可自行制定議程

例如︰是否將中國共產黨列為三合會組織， 是否解散臨時革命軍，是否取消填海，機場三跑，是否停止每日150個單程証，是否請求英、美、日、台、德、法出售武器。

【推爆佢】城市論壇又有投票